有冇人覺得X23既樣好似xmen版既quicksilver??

覺！

覺

希望x23可以快啲大個女

我覺得似 scary movie 個 Cindy 同李芯潔

似Winter Soldier

佢騎馬個幕條腰好似好扭得

幻想煙滅

似Kendall Jenner

痴線

似JW